武漢醫院一名醫生感染新型肺炎今早去世

澎湃新聞報導，武漢醫院一名醫生感染新型肺炎今早去世，終年62歲。

得1個咁少唔信

澎湃新聞記者 廖豔

2020-01-25 09:20 來源：澎湃新聞

1月25日早上9點12分，湖北省中西醫結合醫院（新華醫院）耳鼻喉科門診一名工作人員告訴澎湃新聞，2020年1月16日，該院耳鼻喉科醫生梁武東疑似感染新型冠狀病毒肺炎，18日，其轉到金銀潭醫院就診，於1月25日早上7時許不幸去世，享年62歲。

肯定好多

召集武漢市民去醫院悼念啦

前後一星期

中國傳統
要拜年 同枱食新年飯
所有一切都可飛沫傳播緊
所以推斷
新年係社區大爆發既關鍵點？

中共出坦克未

又係60 up
呢隻毒真係廢老殺手

人民日報都叫人唔好拜年了

大年初一
真係大吉利是

新年係香港社區大爆發既關鍵點
啲人上一上去 落一落黎

呢d真係rip

仲要係武漢度搞

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知，唔使有太大道德包袱，因為政府把關不足先係根本問題，呢個民意調查話你地知市民撐你地！會尊重你地既決定

年初一就死埋 唉

應該遲下愈爆愈勁...

搵王廣發啦 佢無事囂

我死你都活不了
原來係真

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

好多都係未等到做test 就死左 咪當佢自然死亡

RIP

抵死

今日武漢，明日香港

港人港地班廢老上星期仲9up殺曬班後生

岩啊，一齊中睇下邊個笑到最後

冇人死=有人死
有人死=好撚多人死

Respect

醫護真係respect
救命話抵死個啲 你好憎支那人都唔係咁下嘛？

香港醫護罷工失敗就同一下場

肺炎放題

陸續有黎

BTW 有更多係未確診 但已經死撚左

好似有對姓徐既老夫婦 有小小名氣 都死得不明不白

唔罷工嘅結果
光環都無，只會比人笑

有大陸親戚話武漢已經有至少一半醫生護士感染

後生仔，冇撚有怕。

咁樣都唔作反

懷疑係呢一個

唔止一個啦

點可以要香港專業醫護人員送死

漏咗個零

專係報啲年紀大嘅，等你覺得病毒唔係咁勁

有請小鳳姐出場

領導人都要啊

可防可控

之前已經話有個三十歲醫生死咗

RIP下世投胎好啲唔好再做中国人

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

向醫護人員致敬

有武漢人話己經死左9萬人

武漢D新例呢3日停頓左好長時間，因為冇測試劑，冇法斷正

新年好開始

冇事嘅，好多電視前嘅醫療救援團隊正(自願)前往武漢

其實所有病都整死都係老幼最多 抵抗力低人仕加上無藥醫，要自己哞到好 後生點都長命d

話唔係滅絕人口都人信

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

唔怪得尋日有人康復出院
原來要佢響出面死就可以唔計因病死亡

所以話班停留係口腔期嘅人真係注重呢啲食啊、傳統啊而唔用腦你話死唔死

醫護救人而犧牲嘅真係respect
但果啲自私撚就不了

有政府唔驚啦

rip

來生別做中國人

醫護中左唔好喊

RIP
Respect

佢地咁講 大家心裏有數

佢哋堅守崗位而死 值得尊敬
但中共治下14億人唔識反抗
係佢哋嘅問題

我哋唔堅持反抗 遲早會成為佢哋

無事無事，死多幾隻支那狗先

廢老毒藥

辛苦晒，下一世SSR機率UP UP UP，希望唔好做中國人啦

×100

香港。。。。。。

廢老死亡率高仲要唔戴口罩

攻擊廢老

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

死多啲啦

加個0

死醫生就真係開始收皮
醫生都無埋 救閪呀？

武漢啲醫護死晒走晒, 唔失控都幾難

祝醫生投胎唔再做蝗國人

沒事兒
你不是還有黨嗎
黨會好好安葬你的

唔講關鍵，但係一定加劇惡化

得一個cum唔住